估唔到黑警今日連愛國愛港人士都照打

估唔到黑警今日連愛國愛港人士都照打

真係無陰功, 愛國愛港收果少少錢出席下都要俾班狗打, 醫藥費都唔夠claim

有打？

邊度
有無片？

梗係有 tvb live見到
藍屍=condom

香港警察喬裝示威者攻擊愛國福建籍人士，反黨呀

我響呢度呼籲, 如果大家有愛國心, 都係收返埋響屋企算數
我地出咁多人換黎咁嘅結果, 同工唔同酬

生果動直播班暴警圍緊北角青年會

臥底警犬打人真不該

條FK廢老倒電油，D狗即刻沖上去拉佢

利申:支持警方，嚴正執法

但果度係中聯辦嘅地方嚟 而家班差老好似諗緊攻定唔攻

警渣喬裝無法無天

真係鄧我地藍絲兄弟唔抵
格又俾人落出唔足糧
又要做黃蓋呢啲下把位
你老味啲大sir 坐冷氣房個個月收十皮
屌丫

有冇時間
想留念

黑警癲起上黎咩人都打啦, 枉班福建佬重送月餅添

有冇片重溫?

入左去 又出返去 而家又趕記者走

似係唔想比記者影到D咩

道火瀉去福建幫
對黑警又無壞

好野 又趕走曬記者

睇唔到佢地點係第一青年義工團執法

中聯辦嘅地方你地班特區警察都搞 未死過?

福建佬都踢狗啦

蘋果播緊，你呢個時間後退20分鍾左右

想睇倒電油

似係聽到黑衫人渣刀倒火水就衝左去第一青年會義工團諗住拉示威者

點知去到見到個福建幫着黑衫渣刀 唔知點算好就趕走曬班記者市民

希望福建義士無事
釋放福建義士

班警察連自己人都打

做下樣都要

圖?

喬裝呀

只有一個方法可以有效打擊藍屍

會唔會連收錢班廢老都唔幫你地

話明無差別

想激起班福建佬，再借刀打人，好狗

反了反了

福建 dok lip

they are well paid for it

警曱冇得救

支持黑警都比人打

正 分化材料

班popo心諗我都忍得你耐喇你班大陸閪！

福建佬以為個額頭寫咗愛國字就唔洗打

轉投陣營收唔收

可唔可cap出來，等我send去藍絲group

你地咁樣，搞到班黑警好亂，敵我不分

黃蓋

黑警好野

咪又係高調拉低調放